利物浦將會閉門奪冠

19:11 【英國考慮所有體育比賽空場進行】據英國天空體育消息，為了應對在歐洲日漸擴散的疫情，英國政府將於當地時間下周一，同英國體育部以及廣播公司進行會談，研究針對疫情的防護預案，其中就包括所有體育比賽都空場進行。目前，英超官方尚未就疫情做出其他強制性...

慘

諗起亞視掉包.gif

撚狗

全場空哂 係中間自己9叫

歷史只會紀錄邊個係冠軍

諗起咬人狗自己慶祝

Bk 左巴士都要取消

其實利市d 人都會出黎慶祝

難得第一次攞都冇得巴士巡遊，學pk鄧話齋，真係時代選中左

寧願唔要

好慘

閉門重會唔會列隊歡迎冠軍?

咁都會嘅，唔同球員都要戴口罩？？

有得拎話撚知你vr捧盃啦

寧願要返黑b

全無認受性係呢季啦，全部強隊收皮

高普：I say hey you say hey
hey~~hey~~hey~~
woooooo~~~~~~

法唔法國猁記靠肺炎奪冠係食緊人血饅頭

啲訂晒既巴士巡遊點算

應該取消今季英超

世人唔會承認今季既英超冠軍

取消英超咪算囉
萬一球星染咗病點算

上屆歐聯拎左都無人理
因為反送中